舊同學WhatsApp group 發色情/不雅照

我有一個4人Whatsapp group, 入面係4個大學同學，其中有一個成日都係晚上一兩點send 埋d 人妖，跳樓，AV 短片，搞到我每朝一打開黎睇就好燥，吊你老味，真係好變態，所以我決定要推佢上連登

求片

唔開名推你老母咩推 傻閪

樓主弱智～

放上嚟把撚咩 冇人想知呀

又唔開名你放上黎把撚咩

吊你老味，一開始望到粒雞蛋，之後就有條鳩 （硬直mode),搖左落黎 打爆左隻雞蛋，我吊你老味！！！！！

想睇條片

做咩要開名，我要警告果個舊同學！！！！！！

而家真係乜野都要關連登事

網絡欺凌

幾歲呀 舉手話俾prof聽囉

推上連登
咁咪好撚威威
屌你老母傻閪

可能樓豬老母出殯都會出post講

碌鳩係簡東拿

分享下啫